呢個係咪最撚挑釁嘅表情符號？

=.="

係咪先？

...

(￣Д￣)ﾉ

樓豬=.=“

呢個先係=3= 再勁d既係@3@
想加強氣勢既就加多"
姐係=3="

=;= 家燕媽媽

😊

高質

😅